Now : 二，三十個連登仔準備參選區議會

俗稱「連登仔」的網上討論區用家在反修例行動中發揮重要角色，他們組織平台「自由系」，準備參選11月舉行的區議會選舉。

劉肇軒這一晚拍攝宣傳照，準備參選荃灣德華選區。他連同另外二﹑三十人透過連登討論區等網上平台認識，並組織了「自由系」，準備參加11月的區議會選舉。他們都是「政治素人」，反修例行動促成他們參選。

24歲的林進辭去銀行的工作，由連登跳入政治圈子。林進考慮在自己居住的選區參選，挑戰已三次連任的周永勤。他認為在反修例一役中，「連登仔」贏得掌聲，但對參選未必有優勢。他強調自己的想法不能代表所有「連登仔」，都是那一句「兄弟爬山，各自努力」。

這班計劃參選的連登仔貫徹無大台的作風，組織不會有召集人，而成員的政治光譜由淺黃到深黃都有。他們在網上的號召力能否化為真實選票，年底區議會選舉自有分曉。

「連登仔」組平台擬參選區議會

加油呀！

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU，而家搭車犯法呀?

大家幾時先肯行動升級搞機場？
搞機場唔單只係搞到香港經濟，亦搞到全世界經濟
有機場巴絲亦指出，停飛一日全世界要2,3日善後
大家幾時先肯齊心搞呀？
唔係搞一日就算 係要成日搞
港共想攬炒唔志在香港蝕少少 但你覺得咁多受影響既外國公司想唔想蝕？
全世界陪葬既時候，你覺得啲大國會唔會出聲？

重點係揸車/搭車遊覽東涌令交通擠塞，癱瘓機場交通，唔係行入機場入面
空管主任返唔到工，航班升降效率低左就會開始delay/cancel架喇

G持

有無計好數進攻邊區???

點分係咪鬼

加油

要大換血

真心支持!!! 加油

支持

仲停留係問分係唔係鬼既level
可唔可以upgrade下自己個腦？

個原post係邊

揚晒實dq

萬事小心

小心被dq

怕就怕濕9政府DQ

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

如果想搶傳統泛民坐左幾十年既位 我就覺得鬼鬼地
話哂人地服務左咁多年 有哂鐵票
你去搶票=益左建制

但我支持所有自動當選(建制內鬥)既區域派人去選

兄弟爬山 各自努力

參選巴打上黎打下票先

Support

支持, 但小心被DQ...

區議會DQ方案單野最後點??

唔好唔記得當年熱狗就係派人空降殺左當選幾十年既李卓人 然後比建制搶左個位
依家唔係內鬥既時侯 總知殺左建制先 泛民仆街極至少理念上都係同路人
殺左主要敵人慢慢清算都未遲

參選巴打記得唔好上前線，唔好比機會人DQ
網上講野都要小心，可以del都del左先

support

來

希望有人入到去

打建制自動當選區既話就應該唔係
係都冇所謂

界自己人票=鬼

周永勤（英語：Ken Chow Wing-kan，1966年10月26日－），香港建制派及鄉事派政治人物，曾為香港協進聯盟及自由黨成員。周多年來在元朗區天水圍進行地區工作，早於1994年11月起擔任元朗區議會議員，並五次成功連任。

巴打加油呀

必投!!

係唔係9up議政佢地？

唔係既話原post係邊？

聞說好耐之前已經有計劃做呢樣野
有同泛民恊調 主要係打白區(建制自動當選既區)

又係地下組織
冇人知

聽講有恊調 唔會撞泛民

招人參加區議會選舉 2019/8/1現況報告(自由系FB同離島區 上線了)

追下post先

加油 可以係各區tg群攞consent

兄弟爬山

五毛夠話自己連登啦

唔係唔撐

不過呢度乜人都有

推

會唔會變左自己𠝹自己票
有冇投票共識

唔怪得睇唔到
政事台搵鬼睇

推，要助選一定幫手宣傳

其實白姐姐琴日高調話參選，佢果區已經有泛民一早準備左好耐，佢經理人仲話唔好同其他人協調⋯可能灣仔最後攬炒

問佢關於連登嘅問題

例：連登管理員除擁有連尼住呢個account仲有邊個？

販民唔係同路人
知唔知點解香港霉足廿二年今年先有外國政府幫
係因為佢地次次都同外國講一國兩制冇問題

btw 今年仲搞得成區選先算

DQ

連登多人才

建議唔好認自己乜登仔
選舉主任一定會話你搞港獨DQ

可唔可以黎我果區 打倒方國山

準備開反DQ戰線

加油啊

不要民賤聯自動當選

民主黨咪一樣大把政棍啦,聽其言觀其行,做得差咪拉佢落馬囉,民主制度就係咁樣玩嫁嘛.

泛民唔係同路人唔通保皇黨係?
你呢種垃圾言論就最唔要得
係,"有時"佢地都有賣港
但保皇黨就100%賣港
兩害唔識取其輕?
踢晒走保皇黨再取締泛民唔會好過你係度介票?
不知所謂

你地後生仔諗清楚喎

你一入左政治圈就一世架啦

千奇唔好貪得意，一時之氣走去做

你要落區比藍絲圍既準備

仲有要抵得住誘惑

G CHI

push

一定要留意自己曾有的網上現實言行，政府搵位dq。

自由系

低調d

加油啊
撐撐撐

會唔會有扮中立, 建制底既人滲入?

根本就應該去扮建制派扮藍屍去介票
你講到明係連登仔 咪又係得個基本盤會投

可能係引領世界的社會新模式，全民智囊。

加強

支持

希望唔會被DQ啦

觀塘已經有班人準備選

個個扮到韓國魚咁應該呃到人

真心既
喺連登上既透明度同傳播度太低
會有"拎連登仔個朵出黎選"既感覺

連登自己人都唔識你
(兩個post都推唔爆）
咁你不如真係落區嗌自己做自由系
好似傘兵咁做算

btw,嗌自己做"自由系"係咩玩法

目標應該係 減少非建制派議席

出來選 記得叫身邊的人投票

連登仔

DQ : call me?

不如你解釋下
1. 點解販民次次都同外國講一國兩制冇問題
2. 成日將「真雙普選」嘅焦點轉移到「成立獨立調查委員會」
明明七一宣言嘅五大訴求係冇獨立調查委員會

明明兩面都賣港...

泛民唔係膙路人就只有民建聯係同路人。團結好重要，分化死梗。

目標應該係 減少建制派議席

支持！

不會含撚

肥絲大隻

驚畀人DQ

借位

幫幫手 sign petition.

希望呢一班素人會有人教，當選係順勢之利，行唔行得長都係要靠自己

你班人唔背棄連登仔
連登仔幫你地拉票排傳單

巴絲加油

加油呀

一定支持

多D上黎討論
集體智慧

唔駛解釋，建制敵人係泛民已經足夠。

點解你可以無視我上述所講嘅事實話販民係同路人?
即係咁 你唔使說服到我 起碼你都要說服到你自己至得

加油呀！

去建制自動當選既地區參選

加油加油

連登空降，殺中共一個措手不及

Push

應該唔止2-30個咁少架

只要政綱全力支持前線抗爭既都會投

小心講野，唔好被DQ

好過普通建制

泛民係同路人 舊恨擺埋一邊先

踢撚走哂保皇黨先

咪係

你連自己都說服唔到
販民親共唱雙簧就兩面都咪鬼投啦

因為求同存異，我無視你分化，因為你講野無未來，你無一個替代更好方案。

組政黨

就算唔係直接減少議席, 最起碼建制無得自動當選從而分薄建制資源等其他5 5 波地區偷倒雞間接減少建制議席...支持支持

自己友唔係唔支持呀？

呢兩個事實仲唔足以證明販民唔係同路人?

林進 ust 好人
支持！

加油
利申 有錯照屌

事實=分化?

加油！！！支持

up

btw

喺當區有冇煲大仇小姐單嘢

夠薑dq就勇

你無限票當然推十個人出黎選
但你得1票
你又唔代表全區人
點樣嬴到泛民又嬴到保皇?
點解唔搞左保皇先?

一定支持，大家留意有無俾建制派種票!!!

其實你地拎返仇小姐出黎講
個傳播力可以再加大吖

努力

絕對支持！

你地策略係點我都懶得干預
有人焦土 有人含淚
但最少販民唔係同路人

巴絲打加油呀

事實係你創造出黎的假設。佢至少係反對政府力量，唔似你，叫人兩邊唔支持，結局得益就係政府。

譚香文果班就

我假設咗啲咩? 願聞其詳

支持呀dllm

各自努力

連咩登仔啫
全部係愛國愛港好市民
G持！

6你假設泛民係販民

實比仆街政府DQ 無得選連登仔嘅話我實投廢票

各有各做

如果係挑戰建制區自動當選區
咁就唔駛驚係唔係鬼

其中一個係咪仇栩欣絲打

譚香文又搞乜撚 又話協調既

周永勤比大公報既圖
右圖為林進，非周頌軒

係唔係自己友唔難分，睇佢做過講過乜就得

要贏嘅，要瞄準果d建制自動當選，或者選民人數少而投票率低果d選區。

果d選民人數多而建制只係險勝泛民/本土嘅選區，其實可以考慮打住愛國愛港嘅口號落去，𠝹走建制淺藍嘅票，本身建制只係險勝，你𠝹得一票係一票

建制同泛民鬥生鬥死嘅大區，未必適合連登仔。

係唔係真連登仔先？

你條友仔真係唔係好人黎架喎，避開你無point地方，捉細處糾纏落去轉焦點。

又想俾人dq

咪就係。有建制地區你唔去 走黎泛民界票

你係就清算泛民就踢走建制先啦

名稱係一個代號 同事實無關
不過閣下歡喜嘅話我用翻泛民

然後呢?

自動當選個d

無大台既民主運動應該有無大台既籌款平台

借位

周永勤好多支持者 好似好難打？

作為其中一個區選嘅義工，都想同大家講番
已經同泛民有共識劃分好參選區，唔會撞的，大家放心
反而要留意番果啲自稱素人但同泛民搶票嘅，未必係同路人，不過都唔排除佢係冇同泛民溝通過嘅「真素人」
大家多多支持，謝謝🙏🏻

連黨？

豬持
btw fb有人話我地收割政治光環

仲要圖中人唔係周頌軒，係同佢撼既林進

支持你！支持你！

然後就係你覺得好岩又想死撑咁轉轉視線先。

一句講晒 9月1 入機場

周永勤

事實:
1. 知唔知點解香港霉足廿二年今年先有外國政府幫
係因為泛民次次都同外國講一國兩制冇問題
2. 泛民個重點永遠係七一宣言五大訴求之外嘅「獨立調查委員會」 而唔係「雙真普選」

想睇你點駁

G 持

以議席數量定成敗

點衰都唔會衰過自動當選嘅建制

佢地如果用返工既時間煲連登
綜合連登意見 可能做埋統計
其實又真係可以代表到連登仔

唔重要，重要係個理念正唔正路，投之前要睇一睇講過做過乜

add oil打散保皇黨

自由黨 周永勤 應該唔係首要討伐對象?

怕借名上位,內裡仲鬼過毓民, 任何人可以你連登仔, 任何人都可以扮連登仔

避免同泛民分薄選票

知 因為唔團結。
二，連美國都無講五大，你係轉移支持中共？

開始政治反攻

會唔會互相界票

要換走所有建制人，必須與真香港人結連對策，如果分票，不要分散票源使建制人機可乘。
香港加油。

區議會聆聽民生非常重要，請盡量聽聽他們的訴求，設計政策

我個重點來來去去都係#57 同之後另一個事實
唔知邊個先係轉移視線嗰個呢

地區工作>>>>>>政治取向
各位有意之士留意番
尤其是打紅區果D

係

黃夏蕙BB選

斷對家米路

好似有D傾左
不過譚香文果班個人覺得少少鬼

Ｇ持

你嗡乜鳩
可唔可以講返人話

你就係，因為分化只有死路但你一直話泛民有錯。佢梗有錯，但分化死得。呢點你唔出聲，好惡毒。

幫手助選

首先要搵外國媒體睇實個選舉，
幾多人DQ 自然要話俾全世界，
投票日更加要全民睇實個票箱唔好俾人搞

加油！！！

攞返屬於我哋嘅Stake！！！

其實我接受到冷氣軍師,和理非非去參選,因為唔會比人DQ既藉口
最重要,果班人係唔係真係黃
請列出你有冇捐錢出我要攬炒既收據,冇既我都唔會信

最好專攻成日自動當選嘅區份，起碼街坊真係有得揀，同埋嗰啲區絕大部分都係建制攞哂

一定要互相傾過，而且唔只係參選嘅連登仔彼此要傾，甚至係要同其他參選嘅泛民/本土去傾。否則係贏唔倒建制。

有冇連登仔挑戰北區民建聯姚銘 唔好比佢自動當選

gogogo

係咪有 天水圍五子

又食人血饅頭，同以前d傘兵，陳浩天，青政 陳家駒同一套套路

g持

一定投你

快d同我鬧交 令人睇清你係想分化的仆街，快鬧我。

鄉事派

新重點: 趕走販民唔會死得
想睇你點駁

Pish!

加油！！十卜

唔好避重就輕啦
你答左我點解唔搞左保皇黨先未?

點解係人血饅頭？ 咁你有咩辦法光復香港？
最直接簡單既係踢走保皇黨

死梗，趕走中共先唔死得。你個替代方案唔掂。

參選巴打係真勇武

好!支持連登仔!叫多啲同學仔同親戚投佢地

唔夠人

乜柒都人血饅頭
你唔撚食咪對家食囉
入到去有資源可以做多好多野

乜野叫因為唔團結?
乜野叫冇講五大? 我提都冇提過「中共」 點支持?

8.22 15:00 中學生集會
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

*6條命 *2隻眼 *700幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

兄弟爬山，各有各做，佢地相信入議會可以實現到佢地想做既野，咪去做囉
況且到時冇俾人DQ再算啦

咁俾鄺仔同ann姐你揀，你係咪連鄺仔都唔揀投白票先？
明明有個仆街啲嘅點解唔清算先？
泛民係多柒事但至少佢為咗選票都要企喺我地呢邊，唔係一句兩面都賣港就將兩邊畫上等號，
你咁樣同啲廢老話兩面都有用暴力就兩邊都唔撐係一樣邏輯

呢個世界唔會有一步登天
不如你講吓咁多建制自動當選嘅區點解要同泛民爭先？
冇人話完全支持泛民，
但同建制爭有更大好處點解唔做咗先

全對 一定要比中共敵人食，但果個人唔能夠反到會被dq

座底有3萬票

條友同鄉事派有千絲萬縷既關係，不得不除

活動重點係不割席
同埋好似無人界泛民票

啱 要有策略 唔係會益左建制

只要你反對中共敵人就係支持中共。

最衰唔係我個區
唔係一定投佢！
加油啊

如果嗰佢本身建制自動當選，咁點會係鬼

連佢都俾何妖搞過
唔明點解會揀佢嚟挑戰 唔挑其他共狗區

老實講好危險
連登特點就係隱藏身份
我鬼知你係咪真係連登仔, 又或者連登仔其實唔代表你既理念, 更唔代表你既能力
到時候都係睇理念立場能力, 唔會係因為你聲稱係連登仔而投

泛民咁多年黎絕對係柒同成日做錯野, 最重要係無幫到我地帶到民主, 但我地仲可以用選票黎迫佢地做野, 到有一日佢地唔再聽我地講, 我地就可以拉佢落馬

但建制呢? 佢地立場係我地對立, 佢唔洗聽我地講野, 我地亦唔能夠用選票制裁佢地 (因為有配票機制)

所以要分得清楚, 建制係敵人, 泛民係豬隊友, 唔能夠用同一個方法對付佢地

香港抗爭實錄(另類)
第十六次更新

69 #劉小麗、#姚松炎 於facebook上割勇武蓆
616 #林卓廷 指我地贏緊 5:0 有義士唔同意就同糾察逼義士除口罩
616 #葉一知 指香港人算贏啲啲，有使用暴力才暴動
617 #朱凱廸 叫人小組討論
617 #民陣 民陣義務律師團隊發聲明同伍展邦義務律師行割蓆，人格謀殺伍律師
621 #張超雄 護送狗車入狗竇
621 #黃之鋒、#區諾軒 於警察總部門口搞大台投票決定聚散
626 #林朗彥 G20日本登報不提五大訴求 設計混亂又唔道歉
71 #梁耀忠、#林卓廷、#毛孟靜、#鄺俊宇、#區諾軒、#張超雄、#毛孟靜 阻止市民進入立法會
71 #朱凱迪 向外媒講抗爭者「唔係爭取真普選」
71 #黃碧雲 於facebook上割勇武蓆
74 #黃碧雲 提倡書面傳閱財委會議案
76 #何式凝 指責「光復屯門」趕絕大媽舞為性暴力
76 #楊岳橋 港台受訪應先「暫緩搜捕」行動，其後受批評才指「停止」非「暫緩」
711 #張超雄 絕食時無要求四大訴求增加「實行真雙普選」
714 #朱凱廸 捨身保護警察
717 #林卓廷 拍攝抗爭者照片以迫使抗爭者帶走裝備
718 #張超雄、#楊岳橋、#尹兆堅 企圖復活逃犯條例修訂
718 #張超雄 企圖組織老人糾察隊
719 #楊岳橋 指義士流亡影響香港聲譽
719 #黎智英 頭版披露抗爭者往台灣尋庇護訊息兼開live訪問流亡義士
725 #民陣 稱市民參與光復元朗或會被捕
730 #潘小濤 呼籲成立大台統籌物資
731 #立場新聞 跟隨CCTVB做法公佈上環被捕人士名單
81 #朱凱廸 稱受恐嚇卻不見下文
83 #張超雄 上881話成立獨立調查委員會就好多示威者收貨
84 #許智峯 呼籲聲援西環嘅街坊翻屋企
85前 #民陣、#職工盟 稱市民罷工或不受保障
85 #何式凝 於天水圍呼籲示威者停留導致七十多人被捕
85 #毛孟靜 不同意塗污中國旗(而非表示理解及有保留) 兼放任羣眾搶奪美國旗
85 #劉細良 叫停「光復香港，時代革命」
86 #李安然 稱黑社會打人切勿私了，反而要搵黑警幫手以突顯黑警不公
86 #梁耀忠 守護深水埗警署玻璃然後叫市民等警察消息
89 #譚文豪 稱和你飛市民或會干犯機場附例 反而建制派議員姚思榮指集會問題不大
811 #趙家賢 稱太古地鐵C出口冇警察卻突然有防暴出現
815 #何韻詩 批評特朗普幫助香港別有用心
815 #楊岳橋 於美國稱獨立調查委員會能夠解決香港問題(而不視雙普選為重點討論對象)
816 #楊岳橋 受BBC訪問時稱港澳辨干涉香港內政為「fair statement」
818 #梁國雄 威迫魚蛋義士募捐發起人將捐款轉贈民陣
818 #何韻詩 稱170萬人流水式集會為完勝

!已修訂用字務求更加中立，請市民自行分辨曲直是非!
!!此列表包括可疑事件，未必能將所有責任歸咎於當事人!!
=========================================
歡迎轉載

之前有post過list既，主攻自動當選建制地區，然後係唔可靠騎墻派

應該都會繼續推 區議會條例34條訂明

另外 連仔要declare 考慮參選
否則好易比人周你呢堆野係選舉開支

只要唔撞區 一定撐到底！

直頭del fb 😂😂

點樣可以join...?

利申 : 連登中佬一名

撞左先講啦
反正最後肥佬黎可以出動選舉機器周圍屈人係鬼 迫人退選

無講五大就係美國無話要中央答應五大。

參選我一定支持你， 但希望真心為該區服務。

希望你地成功
但不論去到咩位置都要記住初心 唔好比權力腐化

邊個界左泛民票呀？

早排想搞放映會比個仆街區議員使橫手封場（未FC 不過99%肯定）
區議員其實有唔少Say

去藍區選，小心何妖

邊區連登仔當選，就係香港連登特別行政區

你投佢之前都會留意下佢 望下佢係咪支持政府 奶共架嘛

老老實實 有無油塘區？
呢區藍到仆街

加油！！！

一票不投佔中糾察 糾察仲要阻人入立法會

咁點解販民1 同2會咁做?
解釋唔嚟 唯有得佢同親共喺到唱雙簧

唔好開名呀

一定要團結，中共一定有人在連登，扮哂無法忍受泛民，結局就係幫政府。

跪求巴絲入啟德，再選埋九西。

兩害選其輕
泛民點都好過建制

只有建制參選既地區 一定係首要目標
之後先到只有泛民參選既地區
有泛民有建制既地區 priority 一定最低

唔明你講咩，
我冇指而家選嘅任何人𠝹票
有人去建制自動當選嘅區爭係大好事
只係我回應嗰位巴打就講到泛民同建制一樣

有邊件事係冇咗販民唔得?
願聞其詳

其實得閒留言下自己區
唔少人已經做緊野

立即普選 否則攬炒

往日大把人做錯野 但不割不分 羅到區議會再講。

邊個去咗選坑口西想同佢講聲多謝 打破咗坑口西多年嚟俾姓邱嗰件垃圾自動當選嘅情況

所有 因為佢有固定支持者

加油，如果自己區有一定投

————————————————————-

毋忘所有義士之付出、721、811
無分和勇 上下一心
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

我反對越南=支持中共? goodest logic

手足加油，支持呀！

加油, 剷走民賤聯

何君堯都係因為松泰同何俊仁打結果當選咗

支持支持加油呀巴打！

上!!!!!!!!!!!

以我所知有D區仲協調緊
利申路邊社消息

殺死癌細胞先會有健康細胞

唔俾人有進步嘅？
不分化不割蓆都係今年先多人提啫
泛民係膠啲唔想手捉被捕流血，但佔立法會佢地冇割亦支持示威者行動喎

支持既,但空降落去成功機會好細,不過起碼唔好比佢自動當選

加油呀咁多位

係，你中

任何敵人的敵人就係朋友。

踢走周永勤dllm
唔到區議會都唔見佢出黎淨係派埋哂啲蛇齋餅粽

即係你覺得販民係指揮支持者到出嚟抗爭?
唔係支持者夾販民出去抗爭?

喂！高登個邊都派D人啦

記住清洗下自己Facebook ig先
廢時又比人DQ

未入圍就比人大大聲話同連登有關，小心成班DQ

屌分化撚就唔好理佢啦

p牌唔識

想幫手

唔得但人唔夠唔成事，一定越多人越好。敵人太強。

路邊社消息話有
油西傾緊好似係
無証據
無FC

界票啦屌
做深藍

因為殺死癌細胞先有健康細胞抵抗病毒

點解唔成功入圍先揚出來，驚比人dq

同我推上去

都係答唔到

唔好避重就輕啦
你答左我點解唔搞左保皇黨先未?

政府會唔會搵藉口DQ晒㗎？

希望政事台遲下可以特別開多個區for1124選舉

1個post每個區打出候選人名單

再比會員研究佢政黨背景+競選理念

歐國偉(25歲)、鄧文謙(24歲)和林易昇(30歲)

歐國偉(25歲)、鄧文謙(24歲)和林易昇(30歲)

歐國偉(25歲)、鄧文謙(24歲)和林易昇(30歲)

話時話有分區TG攻擊打建制未？
想join

你殺完 人已經殇左。大敵當前，你先清算同路人夠唔夠純潔，你有問題。

P牌冇得正
加油!!

算啦
人地眼中泛民係癌細胞
香港無民主, 泛民係主謀
但唔諗下其實係港共一手造成

佢有冇為14年做糾察嘅事道歉先? 又有冇為71阻人衝立法會表示自己策略錯咗先?

不割蓆不篤魁由14年講到而家喎

加油呀💪🏻💪🏻

選舉主任肯撚定又發DQ書

針對保皇狗黎打，有機會的

送中係由保皇狗提出的

答唔到點解唔係鬥建制先
點解你又唔列建制做幾多仆街嘢出嚟？
人地做1000樣，泛民做100樣
你人力資源有限，點解唔專攻建制先？

我甚至覺得如果可以推本土/泛民上去，就算自己唔當選都無所謂。呢d情況，好似原本建制只係險勝，我打住愛港愛國嘅旗號落去，一定可以𠝹走淺藍嘅票，𠝹得幾多得幾多。你本身都係險勝，再𠝹咁d就會輸。

可以拎住呢d嚟同泛民/本土傾，某d區我落去𠝹票推你上去，你比番d好少少嘅區我之類。

殺死販民先有本土抵抗親共派

加油！

事實真係要有方法分辨
係人都可以打連登旗號去參選。

原來你只要一句對唔住就咪分化。唔好為啖氣，忍左佢，要鬧定羅返立法會先鬧。

冇人話有大台
但有民陣吹雞嘅遊行明顯人數較多
你係咪覺得而家promote反泛民會團結到最多目標一致嘅人？你究竟想香港贏定鬥死泛民？

攘外必先安內

各位巴打

明明立法會總票係贏1x萬嫁

屌你區選唔出來咩玩法

結果無做先win左二戰。

龜頭小嘴

勇武/前線/first aid 搵命博 爆頭 爆眼 昏迷 骨折 爆牙 咩都有

所以我地都唔可以停手
我地合作核彈都砌到

各位鍵盤戰士/文宣/香港幫手炒輿論，
炒黑警酷刑逼認罪
炒到黑警證人不可信

求下各位幫手推推
細佬p牌推唔到，希望可以推到狗做唔到證人
7百幾個被捕人士，最細13歲，比人拉入警署受過咩酷刑，有無被性侵犯，逼簽左咩認左咩都無人知，唔可以就咁算，我地分工要互相幫對方，所以希望大家可以做啲嘢，炒左個輿論出黎先
最少佢地唔會比人咁易屈襲警

【集思廣益】“法庭不應採立香港警方為誠實可靠證人”聯署行動(2)

[黑警] 警方終承認新屋嶺密室恐怖審問 導致31人送院6人情況嚴重（2）

- 分享自 LIHKG 討論區區

另外如果有巴絲知道下面單嘢可以點用就點用，炒爆垃圾監狗會

#可怕的投訴警察課

立法會果班出晒來投 係可以殺晒建制

唔好淨係立會先投票啦

pish

唔鬥死販民香港點贏?
香港人抗爭咗22年
第一次販民揸唔到莊
就搞到咁有聲有色

仲有 要贏從來唔需要大眾
祇需要一班醒覺得小眾

咁你執着嘅係一句道歉定佢地改變咗做法呀？
藍絲就係團結在做錯都互相cover有冇學吓嘢？
你由14年開始講不割蓆但問題係反送中先開始普及吖嘛

支持素人
加油呀大家
824見

支持 加油

周永勤呢排好勤力
燒到埋身先驚

鬥死都唔會，團結我地都絕對劣勢，一分死梗

加油呀,
實投你架
鏈贏隻光環撚

加油！！！

－－－－－－－－
8.23 19:00-21:00 香港人鏈

G持！加油呀！

無啦啦有人空降同民建聯死過就投

你要明佢地真係廢老思想 跟唔上潮流既步伐
但我會認為佢地既初心係為左香港好

扮藍絲

有冇葵青區巴絲參選？我一定投

一定不能割，割就死硬

加油呀 G持G持

共狗當年用呢招, 借國民黨抗日底下統一中國
如果你係咁諗, 即係意圖好明顯, 你目的唔係抗共

講幾頁都解釋唔到點解唔搞保皇黨先
明顯係高登個堆人

如果佢去參選地區係泛民票倉咪可能介票囉

點解唔搞掂建制 令佢哋輸到貼地先？
今次送中冇泛民拖一拖晨早過咗啦
魚蛋佢哋割撚晒蓆好抵屌
但今次佢哋冇幫手踩一腳已經好好
係勇武同泛民和解第一步
再分化就會重蹈雨傘覆轍

你用你智商去分唔得既
鬼有明顯表面特徵比人分到既就做唔到鬼啦

唔道歉=無恥=可以隨時再轉身

「不割蓆不篤魁」呢六隻字由頭到尾都係叫販民同前綫不割蓆不篤魁
唔係叫前綫同販民不割蓆不篤魁
一個日日係背後開毒箭射死你嘅人根本唔係同路人 點不割蓆不篤魁?
1. 點解販民次次都同外國講一國兩制冇問題
2. 成日將「真雙普選」嘅焦點轉移到「成立獨立調查委員會」

支持呀！
打柒民建聯！

自己係連登開左個戶口
然後又話連登仔參選

香港人加油
素人又如何 唔識咪學囉
好過d垃圾建制派

為咗香港好就唔會咁：
1. 點解販民次次都同外國講一國兩制冇問題
2. 成日將「真雙普選」嘅焦點轉移到「成立獨立調查委員會」

即管睇下會唔會dq

咁幾多覺醒小眾就夠呀？
咁點解而家仲未贏呀？

支持 真。香港人

所以保皇黨反對5大訢求就應該投?

實比濕鳩選舉主任dq啦

無人叫你forget 係要你forgive for the moment. 立會大多數 泛民都唔會自己大多數， 到時要佢道歉都可以。

次次同成日係你講 我搵唔到source比我 我好想要

好簡單販民唔係同路人
佢地存在甚至危險過親共派

你係諗住幫人倒米？
見到你d 咁既態度只會令人想不問立場，總之就一定唔投連登仔。

有票一定投

馮驊我屌你老母呀

支持支持

無野危險過必定親中的建制，你搞錯左

真係ON9仔
永久封鎖

你呢幾年瞓咗?
四方閪次次都同外國講一國兩制冇問題喎

邊次民陣遊行嘅重點係「真雙普選」?

兩面都賣港
兩面都唔投

邊度 幾時 我真係搵過 你係咪fake news

咁既名義出 真係好蠢
準備定第二班人la

所以你幫緊中共 中共想你兩邊唔投 佢就win

空降要做最壞打算
最好踢走保皇黨啦

支持！我一定投

你食屎啦on9仔關撚事
就算連登仔出唔出黎選
做得選民都要用自己個腦分析投邊個啦

1. 外國打開口牌都係講一國兩制㗎啦
身份唔同唔可以提港獨咁都唔明？
你覺得trump會直接話支持港獨？

2.而家泛民都係講五大訴求，焦點轉移呢樣嘢好主觀，人地又唔係反有真普選咁都好批評？

勁！

比D 政治智慧la
咩時勢

希望有plan b

ok

h我唔係想話你豬 因為你可能係奸 但中共最想人好似你咁 建制鐵票 市民灰心 所以佢地win哂

有敵人既朋友唔打, 要先打敵人既敵人
你私怨上腦定點?

選佢老母，攪唔到革命就要焦土，留係敵方陣營任人宰割唔死無撚用

加油！！

全香港動員11月區議會翻盤

推
無限量支持

好

希望真係選果d 唔會好似你咁幼稚，
一句說話就辣著晒上晒腦。

希望近排先開始睇連登既新人或者cdrom 唔好誤會所有連登仔都係咁無修養。

721
811

其實而家都係講緊大和解既年代啦, 仲翻緊舊帳既明顯係有問題

至少要開始籌組，同埋最緊要有個策略。

人方面，希望有d和理非願意幫手。

或者我諗得太理想，但參選區議會立會我覺得係大方向。

高風險 票OK→dq→被捕(被屈大台)

又開始屌泛民

有事afk 請巴絲繼續努力，唔好比分化聲音變主流。風頭火勢講政治潔癖的人，係好仆街

加油啊連登仔

支持空降建制區
空降泛民+建制區只會益左建制

但佢退咗自由黨，反送中又有幫手。係咪真係無其他區挑先

你就辣著
我唔知人地點諗
但你就一定無修養 我做咩要氹你講好說話你聽？ 不知所謂

云根fans係咁

南區田灣 自動當選左好多次
條仆街陳富明

要多啲人

大家參選嗰陣講幾句連登野
我地即刻投你

高登仔呢？

選到就怕冠上大台之名

同d 廢老藍絲一樣，一邊打人一邊話人暴力

反送中佢有幫乜手
次次去到警處得個企字
好懷疑你係咪住呢區
一係就乜都唔知衝出黎搏屌
一係就係鬼

加油啊💪！

推爆佢

周永勤鄉事背景
又支持一地兩檢
大力推一帶一路
咁樣都唔打得

係黃夏蕙唔係白韻琴呀

自由系應該要集中打建制區，今次激起左咁大迴響有機會偷到佢地位

佢有咩問題
我都覺得你係 on9 仔

建議同泛民主派協調
唔協調好洩底

你句野似係同自己講多過同我講

我係連登唔洗做公關show 我鐘意點就點
對我黎你咩都唔係

推 支持你地

1.
2.

自由系會輸 但大局會勝 呢d會好偉大。

屌
一個民主既社會 有得選 選撚左先 唔得咪唔選囉

記住跟足守則唔好比藉口人dq

至少一定投後生仔先

好 原來佢中四個剛才講到民建聯支持幾個訴求話？

唔需要分
到時候覺得邊個好啲咪投邊個
要做一個負責任嘅選民

1. 我冇話過要港獨
2. 五大訴求從來冇包過獨立調查委員會，反而有真雙普選

比何妖搞過唔代表佢唔係保皇黨
同埋成個元朗區議會嘅選區(除左d村)都有非建制有意參選
唔明點解揀呢區有問題

支持 加油呀 要做多啲地區工作 關心社區啲唔理政治嘅人先會投比你地架 咩鎖碎事都要理 都要幫手呀

下 咁唔支持獨立 變左乜

翻下新帳先

[quote]香港抗爭實錄(另類)
第十六次更新

69 #劉小麗、#姚松炎 於facebook上割勇武蓆
616 #林卓廷 指我地贏緊 5:0 有義士唔同意就同糾察逼義士除口罩
616 #葉一知 指香港人算贏啲啲，有使用暴力才暴動
617 #朱凱廸 叫人小組討論
617 #民陣 民陣義務律師團隊發聲明同伍展邦義務律師行割蓆，人格謀殺伍律師
621 #張超雄 護送狗車入狗竇
621 #黃之鋒、#區諾軒 於警察總部門口搞大台投票決定聚散
626 #林朗彥 G20日本登報不提五大訴求 設計混亂又唔道歉
71 #梁耀忠、#林卓廷、#毛孟靜、#鄺俊宇、#區諾軒、#張超雄、#毛孟靜 阻止市民進入立法會
71 #朱凱迪 向外媒講抗爭者「唔係爭取真普選」
71 #黃碧雲 於facebook上割勇武蓆
74 #黃碧雲 提倡書面傳閱財委會議案
76 #何式凝 指責「光復屯門」趕絕大媽舞為性暴力
76 #楊岳橋 港台受訪應先「暫緩搜捕」行動，其後受批評才指「停止」非「暫緩」
711 #張超雄 絕食時無要求四大訴求增加「實行真雙普選」
714 #朱凱廸 捨身保護警察
717 #林卓廷 拍攝抗爭者照片以迫使抗爭者帶走裝備
718 #張超雄、#楊岳橋、#尹兆堅 企圖復活逃犯條例修訂
718 #張超雄 企圖組織老人糾察隊
719 #楊岳橋 指義士流亡影響香港聲譽
719 #黎智英 頭版披露抗爭者往台灣尋庇護訊息兼開live訪問流亡義士
725 #民陣 稱市民參與光復元朗或會被捕
730 #潘小濤 呼籲成立大台統籌物資
731 #立場新聞 跟隨CCTVB做法公佈上環被捕人士名單
81 #朱凱廸 稱受恐嚇卻不見下文
83 #張超雄 上881話成立獨立調查委員會就好多示威者收貨
84 #許智峯 呼籲聲援西環嘅街坊翻屋企
85前 #民陣、#職工盟 稱市民罷工或不受保障
85 #何式凝 於天水圍呼籲示威者停留導致七十多人被捕
85 #毛孟靜 不同意塗污中國旗(而非表示理解及有保留) 兼放任羣眾搶奪美國旗
85 #劉細良 叫停「光復香港，時代革命」
86 #李安然 稱黑社會打人切勿私了，反而要搵黑警幫手以突顯黑警不公
86 #梁耀忠 守護深水埗警署玻璃然後叫市民等警察消息
89 #譚文豪 稱和你飛市民或會干犯機場附例 反而建制派議員姚思榮指集會問題不大
811 #趙家賢 稱太古地鐵C出口冇警察卻突然有防暴出現
815 #何韻詩 批評特朗普幫助香港別有用心
815 #楊岳橋 於美國稱獨立調查委員會能夠解決香港問題(而不視雙普選為重點討論對象)
816 #楊岳橋 受BBC訪問時稱港澳辨干涉香港內政為「fair statement」
818 #梁國雄 威迫魚蛋義士募捐發起人將捐款轉贈民陣
818 #何韻詩 稱170萬人流水式集會為完勝

!已修訂用字務求更加中立，請市民自行分辨曲直是非!
!!此列表包括可疑事件，未必能將所有責任歸咎於當事人!!

各位加油呀， Natasha

收皮啦你, 呢D野呃唔到人架喇

我由頭都尾都支持真雙普選

五毛狗發現

打句「五毛」真係輕鬆

加油 小心

Push!!!

我無野講

冇泛民做前線更加多人俾捕

小心有冇講過黑警死全家。。一陣又比人dq

又嚟呢句，佢清咗便利店 d 嘢飲比我地你知唔知？警署你期望佢可以做啲咩我問返你其實？我答埋你我瑞華選區嘅。你又知啲咩不如講下，唔好一嚟屌人鬼

唯一支持連登仔！！！
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

推，加油呀大家

盡量填滿建制自動當選既區

梁游果時都係話自己係高登組隊架啦， 結果呢

連仔

1.唔港獨咁講一國兩制有咩值得批評嘅地方
2.真普選泛民由2014年講到而家，亦有泛民人為此坐監。我又想問點解話佢地唔支持真普選呢？

我係唔會block呢條友住，
等大家睇清楚呢個人講咩：
-唔洗大眾支持，清醒小眾就夠贏
-泛民同建制一樣咁可惡，兩邊都唔投（但答唔到點解建制仆街咁多唔打低建制先）
-不割蓆唔係雙向，剩係for泛民對勇武，佢就可以同泛民割
-鬧泛民講一國兩制，自己又話唔係要港獨

你一係偏激私怨上腦不顧全大局，一係低級一毛
恭喜你露哂底，祝你早日玩單機連登

選你做區議員無問題 但問題係要做實事先得

比心機 如果我地個區有兄弟選 全家都投你

一定支持自己友

加油啊

6.12 7.21 8.11

支持你地

唔好打著光復香港 時代革命
好易比人DQ
要轉個口號

同埋要夾住泛民入閘 唔好到時界票 變相會出現何妖當選立法會咁

想學熱狗製造多幾個何君妖？

如果唔係同泛民一齊選就支持

小心言論 唔好比人有位入DQ

都係一區姐?

啱啱開始搞果陣其實都撞幾多下

1. 我批評嘅係 「販民唔肯宣佈一國兩制破產」 冇批評過一國兩制
2. 71 #朱凱迪 向外媒講抗爭者「唔係爭取真普選」
711 #張超雄 絕食時無要求四大訴求增加「實行真雙普選」

-71衝立法會冇大眾支持
-販民可惡過親共 販民係欺騙香港市民對佢地嘅信任維穩
-販民做得唔好應該換人 唔通白頭佬你都攬?
-販民16年DQ完唔肯講一國兩制破產

邊夠呀 推動有更多巴打出黎選

推啊

望遠都唔識

俾人ban完之後真係完全消失咗

騎墻好考腰力，扭唔切就仆街

再加上佢過往政治取態，我係唔明係咪已經打哂建制先去瑞華呢？你一嚟誅心論可以講啲咩？我夠懷疑你一生人投過幾次票

P牌仔表示支持

支持你地 啱啱夠稱投區選

加油!! 我選區我一定投

我最驚係手足被 DQ
小心為上

應該主攻 自動當選地區 同埋多支持者地區

應該開多個建制系去界票

會唔會未入閘已被dq

邊位巴打自爆612遊行警察角度相

鳩硬督察蛇

369

再加上佢過往政治取態，我係唔明係咪已經打哂建制先去瑞華呢？你一嚟誅心論可以講啲咩？我夠懷疑你一生人投過幾次票
支持周永勤咪支持囉
扮乜哂野係到問問問扮哂中立姐
選舉近了 派下水就可以拎到你支持
唔怪得蛇齋餅糭咁有用啦
前面講支持一地兩檢一帶一路又唔回應
講反送中?田北要近期係咁宣傳自己反送中呀
建議你支持埋佢

講真唔好俾人有機dq先有機會做更多野 加油

騎牆仲乞人憎過建制
想食兩家茶禮？兩家屎就有得你食

周永勤打手出現了

巴絲們 加油!!!!!!

del哂FB,IG所有post，以免被DQ

未聽過
又暗中組大台？

派水就好人
上水侯志強係咪大慈善家？

唔自稱連登仔，無人支持，顯露身份，即被DQ，可以點拆

我建議天水圍 因為真係好多建制下。。。
尤其是天北

要選一定要表面同連登有距離 唔可以中dq計

真，一陣要有共識先，唔係哂票最好俾廢老投哂建制民賤

全力支持

踢走民賤聯

1.
一路泛民都有鬧中共破壞一國兩制：

對於張曉明並未否定民間所提出的成立獨立調查委員會，毛就指，成立獨立調查委員會百分百是香港內部事務，特首林鄭月娥早前拒絕成立獨立委員會，如今張曉明卻說「未是時候做」，若最後委員會真的成立，人人都可看到有關決定是北京下達，情況非常不堪，是破壞「一國兩制」。

2. 你冇答到點解泛民為真普選連監都坐埋都叫冇爭取真普選，講漏一次就當冇爭取過？

毛孟靜指出，民主派認為中央對香港的理解不正確、印象完全錯誤，令人看到北京脫離香港民情，「虛浮地希望協助香港維穏」，認為無助解決香港當前的管治及政治危機。
她認為，在記者會中官員對法治的理解，令人感到「法治在他的口袋裡」，令人擔憂。毛孟靜期望北京了解香港人的訴求，例如雙普選。

-7.1佔立會冇大眾支持會有迴響？靠小眾坐咗入去等如成功？
-你當香港市民大部分係蠢人？政治現實係選舉揀泛民好過建制
-泛民做得唔好應該換人係啱，但唔代表支持𠝹票喎，你講嗰一兩個等退嘅老鼠屎打哂成派你覺得自己好有道理？
-冇講你口中嘅keywords就叫要反？

你睇返自己打過咩先啦分化鬼，你就真係癌細胞喇

其實如果2013-2015讀科大 唔會唔識進仔

利申: 冰狗

一圖了解佢過往政治取態

最緊係要叫埋屋企人一齊投

周永勤公開係fb 誣蔑林進係何妖既人
咁既手法 真係得建制班on9先做得出
仲要屈佢係拋國旗既人
唔係建制底都好難做到

真心支持！

連登仔

就睇你地選到啲乜

有連登account 就足以dq

你支持民主自決前途都會俾人dq
參選得就必須先要自我審查
但你唔支持自決學咩人講自己係連登仔
咁你憑咩用連登仔個朵去參選

我果區溫和都都自動當選 求幫拖

溫和達

有連登ac即dq

你得到我的一票！

我地係自由系平台成員，請入黎討論，謝謝

加油，721 811

支持更多新血出黎選
不過都會擔心同泛民老鬼互相界線既問題
總係有人鍾情於一直見開既人樣
希望大家係選之前做多d溝通工作

要助選

4/8天水圍警署天耀個女仔比差唔多十個差佬撳住
佢去左邊？鄭松泰都起碼直播見到女士比男狗搜身會幫手，周永勤做過乜野？
放風抹黑對手係何君堯派出黎
支持一地兩檢
大力推動一帶一路

咁你認唔認同議會係和理非主場？

高質到

支持呀

加油！踢走獻世派

future dq list confirmed

Pish

和理非同支持袋住先係equivalent?

721

觀塘可以投邊個 唔想再見到嗰個陳國華

1. 最起碼楊岳橋港澳辦干步香港內政係fair statement
2. 張超雄講漏我算 朱凱廸嗰個位係直情話「唔係爭取真普選」 呢樣唔知你點兜

-入完先支持 同支持完先入去 係兩回事
-fact: 歷屆區議會選舉都係親共派佔優 閣下自行interpret 市民係咪蠢 親共係咪好過販民
-你當香港市民大部分係蠢人? 點解有香港市民寧願投個勝算渺茫嘅人都唔投販民?
-[off topic] 咁販民做過咩野幫青政? 籌錢幫手打官司? 定要求外國制裁港共官員?

你唔好搬龍門啦
依家就係佢政治取態無一可取

泛民打手過主啦

答左人張圖先啦

支持自由系

請大家踴躍follow official ig @Eye4HK：

大家可自己放圖上Pinterest, Tumblr......etc
外國多人用既圖網就狂放吧，圖不是我放的，見到好IDEA 就要推

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

唔好比佢轉移視線啦
依家講緊周根本非我地同路人
關和理非咩事
屌你老母 本身政府已經政治審查
依條友仲要取態都想審查
唔係和理非就唔比入議會?

你明唔明15年高俊傑打正民建聯旗號已經追到好貼，最後係有機會兩個都選唔到

辛苦哂 823人鏈

屌 上足咁多日都唔記得喎大佬
望遠？靜係記得望遠

關我撚事咩 兩舊都係屎 點解有第3方出黎你會問問問 都係個句 你要支持咪支持 唔好係到扮哂野

已留定一票俾你地

小心

周永勤雖然的確俾何君堯搞
但事實佢係支持一地兩檢、支持起三跑、反對取回單程證審批權、支持831人大框架
無論佢係今次運動到蒲幾多次頭，佢都一定唔會係同路人

另外你話係咪應該優先搞咗其他保皇狗先，將周永勤列作次要目標
我同意既
但實情係到咗今日全港得返七區建制無人打，全部都係牛屎佬地頭
全天水圍條條邨都有人打，咁如果有同路人打周永勤，我諗唔到理由反對

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

要求英國政府經濟制裁中港政府，逼使撤回逃犯條例

請求美國派美軍拯救香港巿民 (11.Aug)

中國武警冒充香港警察
要求美國國會盡快通過香港人權民主法案 (10.Aug)

承認特區政府為恐怖組織 (13.Aug)

提名香港人競逐諾貝爾和平獎(17.Aug)

承認蟈為恐怖組織(11.Aug)

要求華府反對中國政府提名前警務處處長曾偉雄出任聯合國維也納辦事處(UNOV)總幹事、暨聯合國毒品和犯罪問題辦公室(UNODC)行政總監 (28.July)

要求美國撤銷涉事中國留學生嘅student visa(20.Aug)

鬼打鬼梗係貼
佢冇輸俾高俊傑係因為冇野好揀，有同路人含淚投舊冇咁臭既屎
而家有得揀你屌走人話佢搶舊屎既票？
俾咩反應你好

P牌正皮唔到

你哋咁多人參選
會唔會鎅哂自己人票？

搵D人扮建制派
鎅返佢哋好wor

終於有個係討論答到我問題，我係唔想高俊傑條仆街得益。

支持 係我選區實投你

上屆瑞華個區投票率咁低 唔多唔多少都因為同光譜既選舉 大把人有票唔想投
依家有黃色光譜出黎選
就想用何妖會當選黎做阻人參選

咩人選都好 有得簡斷估都唔會投民建聯掛

成班無學歷無工作經驗
無政績
甩皮甩骨
邊個會投
咪搞笑了

人地咪講左條條邨都有人選，咁留周永勤係度做乜

唔係建制派
係
非民主派 /
官黑派

自由系宣言

我幾時屌走人？我就係問係咪挑哂其他區先再揀佢

大大聲傳出去啊！！！
【我宣布】中秋開始罷工罷到支爆為止

兄弟爬山，各自努力

又會唔會有建制扮連登出嚟選呢？
証明到自己有貢獻嘅先投
舉例：攬炒巴及其團隊成員

tvb報導嘅話
我表演戴著袁志偉面具係彌敦道大叫我愛習近平十分鐘

啱!!!

對唔住
我用錯字

你係上開黎 留意區選既就知 一早無哂會自動當選既區(除牛屎佬)
做下功課好過你係到問問問
問完答完你又會話益左民建聯
你想點 明眼人一睇就知啦

收聲啦
有得揀我梗係想泛民讓步

秀戌平有冇人選？

佢唔讓步咪大家選大家囉
選佐onq入去做佐咩

2019仲學人講含撚？

選舉輸都唔緊要，消耗官黑派資源

連登仔就識分啫
你叫老一輩去投，佢地點都揀泛民先
唔好諗住連登就代表全香港人

一定支持！！

你想帶出咩？ 周永勤同保皇係和理非？

觀塘邊區？

一陣選舉委員會又出手

天有光

但參考返2011 公民袋Owen Lau 得票我有保留。不過呢幾年後生公民意識強咗都應該會幫補到

咁咪佢有佢投 我有我投
佢唔協調就攬炒

傻佐咁撚多年仲含撚？

Tui

九龍灣牛頭角

有咩關係？ 周永勤對香港無撚用 點都要踢走架啦
同埋人地本身係真係住係o個一區 去選有咩問題？

要有共識唔好同泛民撞票先得喎

兄弟爬山，我支持
但
乜你地仲對由政府操控嘅選舉制度有希望咩

我覺得好快會 DQ 年輕區議員

收皮喇
買野飲都拎出黎講
唔怪之得民建聯蛇齋餅粽都收買到人心

投硬

站於和理非睇個動議係咪會覺得合理

牛頭角李詠珊
我問過佢 佢係支持5大訴求 缺一不可
你可以留意下fb

我驚自由系三隻字會俾人dq

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

咁都合理
唔怪得知你知會連周永勤派野飲都知啦

首先主流意見都係支持無框架既雙普選 你簽得一定係鬼啦
再者 和理非就要支持？ 你咩邏輯呀！
On9 架？
鐘意和理非咁咪樣樣都支持政府 讓步？
垃圾建制保皇先會咁做囉
露底啦你

重有其他支持同發聲，佢有可以幫手拉攏中間派作用，我都係嗰句，你期望佢角色地位可以做啲咩？

加油呀手足

加油！支持你地

唔好講廢話
我就係唔想有界票事件我先話會擔心撞車
一黎先入為主叫人打手
唔明你乜野心態

麻煩參選要分區
同一區有幾個連登仔
最後結果鐵票既保皇黨贏就柒

自由系不是政治團體/政黨
應該可以用平台黎形容

油塘東 素人巴打

721 805 811 818

連登仔加油

不要說推
試著說
823人鏈 824機場觀塘 825荃葵青

我覺得兩個位，一個自由系、一個連登

如果個選舉主任話佢地係連登仔而中國又定性連登係顛覆國家論壇既話就危險了

笑死人 一個騎牆派拉攏中間派一齊騎牆/繼續中間?
你講得岩呀 我就係唔期望佢會做D咩
我先要選個新既出黎 比D新衝擊

有冇元朗？

盡量低調,為免受到政治打壓.
出師未捷身先死,弟吧出征就係好例子.
兄弟爬山,各自努力.Good luck~

觀塘要人選

咁睇你嗰日係唔係現場啦

乜野叫其他支持發聲
佢係現場成碌木咁
唔期望做到鄺仔咁都起碼做到難民之父咁啊

有個素人巴打去咗選油東
仲有油翠 油麗 油西都有

派水就好人
上水侯志強係咪大慈善家？

答我啦

嘉北係邊位？

黑人問號.jpg
你係咪見唔到支持831既前設
要唔要圈返低俾你睇？

鬼都無所謂，旨在增加對家政治成本

支持
港島東區多個選區（北角以東）好多都係深藍區，班建制已經自動當選咗好多年，希望得到救贖

利申：住咗係北角廿幾年，年年都唔使投票

咁王威信都投得喇

係現場會知佢掃哂便利店d野?
唔係同佢一齊點會知?
都係個句你要支持咪支持 但唔好扮到為民主

笑到仆街
騎牆派周永勤都有人撐
條友唔係ON9就係打手

我係無鬼論者

612 721 811

822 中學生集會

823 人鏈

——————823 23:59死線——————

824 觀塘/機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

香港人 你無得再輸

Fight for freedom, Stand with Hong Kong

光復香港 時代革命

Let’s go brothers.

支持！
btw第一眼睇錯咗林作

目的就係咁簡單
總之唔可以自動比建制當選

佢今屈9413...

係好事
但唔好當係大台就得

係咪堅黃傢

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

推爆

投！

咁一個唔知係咪鬼嘅連登仔 一個建制 你投邊個

工聯會 陸頌雄 天恆

推呀

老實講唔太熟 不過人nice 有heart
建議你follow 佢fb page 留意下佢d立場
好過我直接講

上面已經有人講左
天水圍條條邨都有人幫手選了

如果我嗰區參選係連登仔女，請受小弟一票。
總之一票不投禮義廉。

有人話點樣區分 人定鬼

觀其行 聽其言, 把機會留給年輕人！

如果佢地係鬼

1. Vote them out

2. 立即追討

利申：80後

推 大家都要幫手文宣

Support 巴打

你地對議員嘅要求真係好撚低

吊，成L日掛著選舉。DQ 問題又未攪掂，你參得選，即係代表你仲認同個議會制度，亦合法化個議會。俾你入到去又点？單一匹馬，你鬥得過班建制咩？而且入到去又要揸頸就命，跟個遊戲規則去玩，最後味又變哂政棍。

點解抗爭一定要在議會入面？喺外面唔得？定係其實大家都是貪戀權力？

屌你正呀喂
但記得唔好幾個自由系同區分票
票夠集中實夠票

不過睇個勢十成十 全數dq
點會比你入

殘體露底了
點解抗爭唔可以兩邊都做？

區議會大大舊錢
你唔拎黎幫手抗爭就俾對家拎黎私相授受搞大媽派對慶回歸
而家又唔係話全世界搞選舉唔上街，係咪又唔兄弟爬山喇？

支持!!!!!!!

係唔係
真 · 建設派？

泛民要打一早打左啦 建制自動當選左幾年喇

瘦田冇人耕 耕開有人爭?

敢出嚟選我一定投

問左入面既人，有同泛民協調

因應可能有人襲擊參加者，如非人手充足，否則人鏈不會經過北角；請北角人先到炮台山或鰂魚涌

【 路線、集合點地圖】

連登治港

想當年都係百花齊放, 但中共放好多鬼又收買人一齊界票, 令到成件事唔係鬼都變鬼, 大機會選中又比人DQ
除非我地解決到, 如果唔係到最後又比佢地少數勝多數

如果一步到位真普選你覺得會係和理非做到嘅事咩其實

到時大家幫手去助選

鄺俊宇和唔和理非？咁佢有冇簽
你數一次張野上面有咩人簽左？
你對燈火講一次周永勤唔係同呢班人一夥而係企我地呢邊

唔好再轉移視線，佢唔係和理非，佢係建制，臨選舉黎做騎牆派，想食兩家茶禮，就係咁簡單

你咪撚on9喇
將831同和理非拉上關係

我要立法會變連登基地

如果當時831框架下袋住先，唔係777而係薯片上，唔會搞到今日二百萬人出嚟唔回應，你估和理非支唔支持。

講到薯片係好人咁

不過而家一清二楚啦
其實你本人都接受袋住先
咁冇必要再討論落去

如果條毛咩
831下薯片入唔入到閘都會成問題啦
其實你想表達D乜
睇左好耐都唔明你想表達和理非同議會之間既有咩關係

#51920 交你老母稅
可以自己起底睇睇，不嬲成日派膠，而且係分化撚
可以block

一定投票支持

其中之一啫。佢有無發聲大家知

走岀同溫層 同街坊接觸 以理服人

情願攬炒都答到你咩心態

睇左幾個佢地d fb page
都真係有做落區見人，真心有heart
開頭我都驚佢地諗住打個連登仔或者反送中旗號就以為實選到

佢呢種人都痴撚線
大家撞左車咪協調囉
下下都要攬炒
可能佢就係建制派黎既鬼想連登同泛民內鬥漁人得利

鍵盤既野聽下咪算
最緊要我地而家知真係選果班係有協調過就得啦

我係佢朋友 佢話一定會比心機做 好多謝有人支持佢

泛民係同路人？
點解2014割蓆先？
點解早排吹風改口號先？
又帶哂頭捉鬼影大頭？
8.18行完又嗌 "我哋贏咗"？
加上 開口埋口屌人分化
與及 成日講民意
但從無理本土/勇武嘅民意

以上小動作如果無改善/收斂
相信而家啲人寧願焦土
都唔會含淚
唔係咩叫攬炒？

不如接受現實
呢幾年 本土多咗人

梁天琦 梁繼平呢啲係泛民？
真係啖笑

不過都幾難夠票 坑口西太多廢老

呢個post 睇哂d 鬼

又嚟呢啲論調

當年梁天琦/楊岳橋兩個選
係你哋泛民吹大雞:
今次楊岳橋 下次先投天琦
結果？下次？無下次

楊岳橋選完都係鳩投票
係最近突然進步

毓民選嗰陣
派件小麗老母出嚟
黃碧雲+蘋果幾大版紙抹黑
又雷動又剩 搞死咗
同路人？難聽過粗口

成班左膠走嚟呃細路仔
你話睇今次抗爭
有好表現嘅議員 下屆繼續投
都叫議事論事合乎邏輯
但你講到投泛民一齊抗共
人唔笑狗都吠
泛民係養敵人嘅

記住11月真係要落區叫人投票

撞區嘅話肯定𠝹 放心
街坊有得揀都想揀後生

但無論你選/唔選到
只要泛民選唔到
你就係鬼

五大訴求

612 721 811
光復香港

只要區選打出成續，即刻可以保送六位手足入立法會

所以更加要贏區選
只要贏到，就可以拎曬功能組別個六席
到時所有合資格既參選人都係遊B佢就唔可能DQ曬
DQ完再補上既都只會係遊B

無錯，只要區選制霸即時有六個立法會議席補底
比現時多三個

老閪都投連登仔

每個人都可以係文宣組!麻煩大家平時推POST個時試下幫手宣傳活動
不要說推
試著說
823人鏈 824機場觀塘 825荃葵青

小西灣有沒有人參加？

612 721 811

光復香港
時代革命

廢老多唔緊要 你肯出黎投就多一分機會

(前)將軍澳居民 表示支持...
P.S. 雖然陳展俊真係一條政棍, 不過葉嘉榮OK 嫁, 頌明苑單野佢都有第一時間出黎, 希望有尚德街坊幫手支持, 真係好想踢走果光頭簡!!!

區選同立法會個玩法好唔同
意識形態好難贏到區選 多數要有實職啲人先會投你
所以空降落啲泛民做左幾十年既區議會位到係100%自己友輸

但立會我唔係咁諗 立會真係可以靠意識形態拎到個位
所以鄭松泰可以係無地區既情況下贏到席位
呢個到時再講 我都好支持好似梁天琦咁有前瞻性既人參加
只要得到民意認可
你諗下朱凱廸都冇人估到可以拎到八萬幾票

但唔該你都唔好2016果班熱狗上身咁
當年熱普城呢招唔work 更加唔好打算2020會work
有民建聯工聯會唔打係要打泛民

仲玩政治潔癖？

黑警你都玩唔贏，仲想揀隊友？

希望各位巴絲處理下自己係社交平台啲發現
一陣又dq 就

發言

會唔會界票啊

都好，到時有d咩地方議題，可以上來大家傾

點樣可以452席拎到438席，令到親共派得14席唔可以提名

協調左
應該連泛民都唔會撞

Support!

今次二百萬人走出嚟

支持831假普選=親中建制
同黃絲根本就唔對立，你傻撚左？？